華為收皮，係咪即係代表小米上位有望？？

感覺呢間公司支那味無咁重

咪一尻樣

你買了好多手小米？

支那味無咁重都講得出？
差幾多克啊？